Kohto korra pärrast ollid Kaio walla kohtusse walla honesse kokko tulnud:
Kohto wannem Hans Obermann
Kohto körwamees Hans Luige
Kohto körwamees Mart Kütsen
Kirjutaja Karel Kasik
Kohto käiaid ei olnud ja ei olnud mingisuggust asja selletada.
Kohto wannem Hans Obermann XXX
Kohto körwamees Hans Luige XXX
Kohto körwamees Mart Kütsen XXX
Kirjutaja Karel Kasik
